csl. wifi 3月4號cut 自動連接（加密）功能

「請注意，csl Wi-Fi的「自動連接功能」將於 2019年3月4日起取消，客戶仍可以繼續使用服務網絡名稱(SSID)“CSL”以手動登入及連接csl Wi-Fi」

頂佢CSL.想我地啲數據裸跑俾人截